［Youtube戰線］五毛為禍日久 我地係時候出手

五毛大軍用假消息假新聞誤導世界。
家人成日睇呢啲誇張失實youtube攪到勁深紅。

不斷影射香港人係廢青, 廢物, 仲成日用港獨議題令人仇恨香港。
我地要做嘅係舉報投訴, 令佢地最後陣地---Youtube冇佢地立足之地!!!

天朝自干五

厲害了中國

中華振興

小五快報

今日大新聞

我上面列出左幾個youtube頻道， 大家可以舉報